聽日後日 你屋企要人！你張床要人！

11.24 就係投票既日子

如果聽日後日俾人拉左，會俾人拘留48小時
雖然都有手足話拘留既時候可以去投票
但係唔可以確保黑警會用咩手段令你投唔到票

11.22- 23 你屋企張床要人！

文宣要人
麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推下